被自殺證據確鑿 有人已經幫我地fact check咗

你班人成日話fc
唔該你地睇消楚下面嘅資料
好難唔相信被自殺嘅事件已經發生緊

【殺人警察】

由太子站 831 事件開始，已經有傳言警察在地鐵站打死人。但作為做學術的人，未有足夠證據之前，都不能輕信消息。所以得到消息以來，我都有所懷疑。當然，在我內心深處，我也不希望有人無辜死亡，所以也不希望消息是真的。

這懷疑，昨天一掃而空。有學術界的朋友把最近「自殺」的個案做了一個整合，看到了之後，令人不寒而慄。雖然沒有實質證據指證警察，但數據實在太巧合，令人很難懷疑警察沒有殺人，然後故意毀滅證據。

朋友找到了從 6 月 12 日到 9 月 10 日的 109 個自殺個案報導（圖一）。裡面當然包含了義士在太古廣場外面墮樓的自殺個案。

首先，雖然每個月其實都有自殺個案，但朋友發覺，從 6 月 12 號，每十天，自殺個案都維持在大約 10 人左右（最多也只是 6 月 21 到 30 號，有 12 人）（圖二）。

而令人驚訝的是，8 月 21 到 31 日，自殺個案突然飆升至 18 人（當時是新屋嶺事件剛剛曝光，有 6 位太平紳士，及超過 200 位律師要求入內但不被允許）。
而 9 月 1 號到 10 號的時段，個案更上升至28個！而這時段是剛剛是 831 事件過後，警察在太子站亂打無辜市民的時候。

由 6 月初，平均每 10 天有 10 個自殺個案，到 8 月底開始，每 10 天有 18 及 28 個自殺個案，實在是耐人尋味。

第二點是死者的年齡（圖三）。 20 歲以下的年齡層，在 6 月及 7 月，都沒有自殺個案，但在八月，自殺個案有 4 個；而 20 至 30 歲的年齡層， 自殺個案也是有所上升，8 月有多達 9 個個案。雖然說分別不是很大，但 20 出頭的青年 － 一些應該是自殺率比較低的一群 － 突然有 9 個死亡，實在是很令人廢解。

第三點是（亦都是讓我覺得最奇怪的一點）發現屍體的時間（圖四）。整合資料之後，發覺大部分發現屍體時間都是早上 5 時到 7 時（以每個小時計算，每個時段發現屍體的數目平均是 4 至 5 個，凌晨時段更是只是 2 至 3 個，但早上 5 時到 6 時有 12 具屍體被發現，而 6 時都 7 時也是有 12具屍體發現。為什麼屍體會集中在早上 5 時到 7 時呢？那些時候除了晨運的公公婆婆和報紙攤檔員工，真的沒有什麼人會在街上閒逛然後發現屍體。

雖然這些數據因為數目關係，很難做統計找 p-value，但為什麼 8 月底 9 月頭自殺數字突然飆升？很難不懷疑個案裡頭有「被自殺」事件；為什麼這麼多屍體在早上 5 至 6 時發現？很難不讓人懷疑是不是有人在凌晨時段運送屍體都現場「被發現」；為什麼 20 到 30 歲的年齡層多了？除了有自殺以明志的個案以外，有沒有其他特別個案？

數據以外，有一些個案亦很耐人尋味，8 月 15 日，元朗裕景坊早上 7 時發現有 19 歲的男子跳樓自殺，警方說死者是擔心學業，但當時無論是校內或公開試成績已經一早出爐，為什麼到 15 號才突然想不開？ 而同月 31 號屯門卓爾居有一 17 歲男子吊頸自殺， 69 歲的父親發現屍體，但要等消防處出現才解開屍體繩子？報道說「警方於現場沒有檢獲遺書，事件沒有可疑」，19 歲的男孩沒有遺書突然吊頸自殺，實在令人更覺可疑。

我當然不是指控所有自殺個案都是警察所為，但綜觀數據及看過某些特定個案以後，很難令人不懷疑這些個案當中，有否混雜了太子站打死人的個案？或混雜了新屋嶺打死人的個案？雖然我很不願意相信警察真的會把人打至死亡，但聽到關於防暴警察的訓練及心理質素，以及警隊把示威者非人化，實在很有可能相信那些不受控的防暴警察，打得瘋狂，錯手殺死無辜市民，然後整個警隊把這些個案以各種方式蒙蔽真相。

打這篇數據展示及分析的時候，我心其實都在顫抖，一邊為警察邪惡的所作所為感到無比驚訝，亦為無辜死者感到極度難過。願有日真相大白，還這些無辜死者一個公道，讓其靈魂得以安息。

from

推

push

Push

核彈post無人推！？

推上國際！

屌好恐怖 成班恐怖分子黎

Pish

新屋嶺唔比人入都夠恐怖
到底咩原因先唔比啲太平紳士入
大家心中有數

頭先開咗個 但標題好似唔夠爆
被自殺證據

所以開多咗個 同埋得閑睇埋我上一個post
都係同被自殺有關

轉做英文推出國際！

Fuck....
We really need this on Twitter to tell the world

幫手推返新屋嶺同被自殺d post 呀！

全世界集中火力係新屋嶺上面唔該

被自殺證據確鑿 有人已經幫我地fact check咗

恐

明眼人都知係被自殺
問題係我地可以做D咩？

一定係有啲咩先連律師都唔俾入
It must be something happened in Sun Uk Ling.

數據post值得推
香港人快d裝備自己思想
已經差唔多係時候全民勇武

721 831

數據post推

中共手法 香港己經冇得再輸 輸落去同 新疆冇差別

真係好撚恐怖
唔撚會有咁巧合

肯定有死人
只有死左既人比人盜用acc
先會無人拆穿

係好多疑點 班黑警肯定係個日做過啲野
但有樣野真係諗唔通 而家唔係講緊一個人 係講緊幾個人 佢哋身邊既親人朋友同事同學一個都冇出黎爆呢件事就唔多合理 大佬你要殺同比安家費都好難完全滅聲

本身都只係半信半疑，睇完依篇野真係不寒而慄

好詳細理性既分析 推

咩都話無可疑

人間地獄

因為死者身邊嘅屋企人/朋友相信佢地真係自殺？

如果要 隱瞞 點解唔全部運上大陸。
之後全部人當失蹤人口處理

推上Twitter

推到上國際

推爆佢

見你加翻D字同色
推

推上去

721 元朗恐襲 811 新屋嶺強姦毒打 831 太子謀殺無辜平民

哈哈哈 以為呢家仲係1989 咩屌你老尾
呢家衛星都一天都係 咩Iphone Samsung 都出到11 10 幾啦 屌你老尾
仲想瞞天過海 新屋嶺唔比人去 殺人唔比人知

美國好快就黎收你皮
國際好快就制裁你
買定棺材啦 PoPo 落地獄含撚啦 柒頭

幫手推返新屋嶺同被自殺d post 呀！

全世界集中火力係新屋嶺上面唔該

[整合] 9月未破案，懷疑被自殺案件，求大家推到識事主既人入

推數據

得罪講句，覺得你啲數字可能有問題

偽學術去討論下
自殺人數上升係因為社會氣氛差, 你拎番沙士, 或者近近地既雨傘革命去睇你都可能睇到D野

BTW POPO食屎啦

一定耍推

大量黑警將會被清算

黑警填命！

德國戰線要人啊，屌你地！好重要啊！
佢地而家果邊有好多低質難民。
又偷嘢又打人又強姦。
當地人反感到仆街！！
人地幫唔幫我地好睇主流民意！！
我地同班禽獸唔同！！
唔好令共黨再一次用同一招擊潰我地！！

「有圖」我地而家輸鳩梗，仲有心情喺度圍爐:0)

#chinazi

推呀推呀

推推推推

可以比較下以前嘅數據嗎

Horrible

香港警察=恐怖份子

我覺得有啲被自殺係死者親友

所以希望有記者去跟

呢篇易睇啲

唔想相信 但事實如此
黑警死全家

比我就衝入大使館/飛去歐洲爆料+尋求庇護

大大力推

之前都有聯絡過朋友想夾埋做呢樣嘢
聽到有人做緊就放棄咗
可能就係絲打你
多謝你為大家揭露真相

呢單野真係好鬼異 你試諗下你身邊既人知你去示威 轉過頭夜晚就自殺點會唔出聲 如果被自殺既人係佢身邊既人仲唔正常 人際關係人帶人 殺得幾多 就算你個人再毒都好難殺清 根本唔知你識幾多人 被自殺呢家野係大陸都好難完全暪住 何況呢個政府

黑警死全家

有網民一早做咗自殺統計
六月每日平均自殺人數比九月更高
你啲資料有無根據?

無就唔好危言聳聽

仲話做學術 除咗pvalue仲識啲乜
現實世界冇得RCT，冇control嘅情況下，太多因素可以影響結果，pvalue就算話你知significant都唔知原因，又係鳩噏
我信有人死，但唔好騎劫學術，狼來了嘅故事大家都知最後會點

但係義士既親友都會有朋友 同事 親人
呢個關係鏈係好龐大架喎
我信係黑警畜生殺左人 製造被自殺事案件
但係班賤畜點樣做到完全滅聲好恐怖

但點可以完全冇人見到運送屍體 又或是完全冇相／片 而點真係諗唔通

pish

因為仲係好多人話要fc嘛，
但佢地無諗過，根本打死人同強姦係無可能留證據比人fc到

合理懷疑
但呢D唔係被自殺既fact check
真係唔好再亂用fact check好嗎?

你呢個係正常人既做法 十個九個都會咁做 如果係堅殺人而家冇人做先係唔合理既地方 班仆街個晚封站私了已經係擺撚到明 之後既後續操作就變得唔合理 諗唔通

p

20 歲以下的年齡層，在 6 月及 7 月，都沒有自殺個案

錯
六月有六宗 七月有五宗 二十歲以下嘅自殺係有報導

推到真相揭露，解散警隊

可能爆完料未公佈？
核彈唔會一下放晒

其實開個民間偵查小組有冇得諗會唔會被滅口

可以循呢個方向，但至少要搵到家屬現身說法先有合理懷疑

恐怖分子!

同埋通常著草係低調咁走 唔會打鑼打鼓咁

Push ! 多謝手足excel

數字太巧合陰謀論都叫fact check ?

推！

五大訴求

要翻譯

推到全世界都知

不要叫醒裝睡的人
就算而家有cctv佢地都會信831有死人

推！！！！！

此地無銀 越唔俾人知越有問題

可能要做埋上年 六月至九月自殺數字先可以比較到

呢點暫時突破唔到

理論上殺哂全家咪更加懷疑

應該會有親友會講有人失蹤

咁又殺埋果d親友？

屌推

數據點來無人問?

有晒數字數據，推

可以做 d 咩!!!!!
黑警死全家都唔掂!!!!

清 唔做編劇晒左

Push dllm

求文宣，twitter 組做嘢

好心咪亂用fact check
俾你地玩到呢兩個字無哂公信力
入到黎又係d所謂8+9=64既9up

又係d無實際證據懷疑post 想變藍屍group
content farm就繼續推啦

Face check 同核彈呢D字俾濫用

加埋標題黨 好多misinformation

只係想查明真相
寧願我炒車衝出嚟柒俾你地笑下啦

好恐怖
警察已經變到恐怖分子

其實大部人都暗地裡相信
但冇證據就真係講咩都冇用

點算好

Push ar

推呀

呀............................

根本fact check唔到
有班人係要執著無計

推啦！
831post無哂

Tui

Push...

要啦

大佬你而家死左個仔 有懷疑仲點會怕比人指責罵錯政府 再藍都會諗到唔合理啦 你話屋企人唔知佢去過示威都有可能 但身邊朋友冇咩可能唔爆料 你老友無啦啦唔合理自殺失蹤係而家資訊發達既年代會冇人出黎講野都係唔正常 個人認為學上邊巴打講信佢著左草仲比較合理

好似真係呢個多comment好多我會幫你推po架絲打

有冇可能比較埋之前幾年相同月份嘅自殺數字？

有無得申請禁制令禁止被捕人士要轉去新屋嶺，另外有無得強制申請進入，姐係突擊檢查咁入去，好無助，點解仲未有議員或者其他有能力既人幫手

P牌無力推

大家其實心中有數
不過呢d唔叫fact check，最多叫推理

老實講 都唔排除係有其他地方勢力做
但狗d 無可疑係最可疑

不如今個星期日遊行要求交待新屋嶺
雖然時間緊逼，但義士被虐待，一日都嫌多

好多勁人 唔好白費心血 推

推
求英文高手轉出國際

推，求英文版

屌仆街差佬

大家搵定人幫自己求救，死咗都有人知

推
推
推

蘋果訪問都有話成排血再開大冷氣
非禮強姦都真係有可能

推到黑警死全家

DNLM POPO

奇在無一個家人出聲....

推！！

同意，死左個仔，但因為係藍絲而唔發聲真係唔合理，咁多單case既屋企人朋友都無出過聲，更加唔好講提出到有力既證據支持被殺既可能

tui

後生
呢排高壓
都可以係呢排高數字原因
反而發現屍體時間有得做
可唔可以有長啲嘅record 去prove 呢排個時間有問題?

留名跟進

push!!!

參考巴士底監獄

無錯 自殺數字同時間太唔合理

推呀屌仲要每一單自殺案嘅死法同地方都好古怪

可唔可以資料蒐集下有冇啲自殺嘅人係認識或者係佢屋企人都一齊死

墳場

PUSH

講咗咁耐從法律途徑入手，好似無聽到話有進展，有無人有最新update

推上國際

元朗跳樓嗰個人我都算知佢邊個
佢生前最鍾意就係打波
轉過幾次校 但都係因為想打多啲校隊
根本唔care成績嘅

張建宗拉曬班署長級一齊去門口拍門,再CALL埋傳媒,睇下班撚樣選跪定得罪曬其他政府部門

811 831 901！
黑警不得好死，晚晚撞嘢

up

真係好嬲好心痛一日制裁唔到班殺人兇手 一日個心都唔會順！
永世唔會原諒黑警

分析同fact check係兩樣野黎wor

不過真係好唔尋常

PISH

張建宗條垃圾算吧啦
佢連畀班散仔屌佢都唔撚敢出聲

係得翻法庭命令

推推推

721
831

推比fc撚睇

。

推 有邏輯思維嘅都知發生嘅事唔尋常

還命

好認真Factcheck 多謝你

黑警已經係犯左好嚴重既罪行

本來都唔信，近期果D實在太奇怪，太多明明好可疑都話「無可疑」。
屌你老母，我哋到底可以點做？唔可以再發生落去。

推啊！！！

推死班屎

其實唔係所有自殺案都會上新聞。
當單新聞有價值先會上新聞。
而家而段時候就會有個positive feedback loop，831後，件事愈可疑，愈有新聞價值，愈多自殺報導，就愈可疑...
我唔知點解做而d研究嘅人會忽略左而點。
用新聞報導去統計係biased sampling。

[教學]如果使用加密方式驗明正身

lm 遲啲見到外國人唔信可以揼哩個俾佢地

唉...

留名轉英文上twitter

推 唔好比東鐵spin 啦

攞

Push!

一定要推

RIP

心都寒埋，推上國際
而家重演緊8964

仲有而個唔係fact check，只係association test。簡單邏輯都搞唔清

我都覺得樓主個數據同分析怪怪地
利申 睇開siuyeong

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac

仆街 警渣

推呀，被自殺點都緊要過黨鐵脫軌啦

光復香港 時代革命
除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

撤回送中條例 取消暴動定義 不再追究義士 成立獨立調查 真雙普選

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 唔解鎖電話 我要驗傷

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

黨鐵做咁多仆街野 有報應

班畜牲黑警幾時先會遭天譴

Lm

差佬一定要死

強帖留名！

要理解世界諗都唔諗既人佔大多數
所以證據係要keep住揾
將來有審判， 呢d證據就有用

有合理懷疑，推到真相大白
#Chinazi

我覺得好恐怖

721 811 831

推, 請轉為英文版推上國際, 8964正在香港發生

push
[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

推
一定唔可以俾義士不明不白

其實大家都知，係佢哋冚撚住，我哋冇得完全名正言順殺狗

幫手推

黑警填命

721
811
831
新屋嶺

求英文版

好多時每星期示威完都有幾單話聯絡唔到，手機單剔，逐間差館醫院都話無

但有時太多post 或兵荒馬亂沉晒底

周街警車，全部黑玻璃，會唔會有警犬打盲毛，捉落單獨行示威者上車，然後人間蒸發.....

big data

P牌照推

有冇人可以translate做英文
可以share上Twitter!!!!

7月前就算出埋海棉彈話班狗會打死人我都半信半疑
但7-9月班狗癲撚到明知鏡頭影住都棍棍爆頭
有鏡頭影住，都想殺左對方咁
冇鏡頭影住真係不堪設想
我真心信班狗真係會殺咗人

推出國際!

推爆佢! 呢十幾日自殺數字直頭多到變outlier
明眼人一睇就知咩事

心都寒

我估自殺容易cover到，如果話失蹤人口突然激增會引人懷疑，同埋假設真係有人死用自殺咪可以光明正大運屍轉移地點

跳樓冇聲冇乜血
半截都認到42歲外籍女子
樣樣都冇可疑咁close file, 真係覺得冇問題？

DLLM死黑警

推爆

根本就係 好撚明顯啦！

根本係被自殺

懷疑同證實係兩回事
可以講合理懷疑
可以用一啲非常手段逼政府交待
但係唔可以呃自己成件事已經證實左

推啊屌

好撚恐怖

幾百條人命 全部都係差佬殺

P

好恐怖 推

推！文化大革命咁！

Push.

Translation:

The evidence for ‘suicides’ are clear. We have assistance in fact checking it.

要推！

呢排都有幾單中年老年人自殺
會唔會係私了??

殺人犯 強姦犯 魔警集團 同武警 全部落地獄

好恐怖

好撚恐怖
hack ac扮fc呢下仆街

直頭可以寫論文

咪撚再推廢鐵post！！！！！

推
順帶一提
留意有人又開始叫冷靜驚有鬼
小心有股力量每次都壓抑住民憤
之後好快就有d事轉移焦點同消耗怒氣
香港人每次都點到即止 最後不了了知

咩事都唔割
所有因果都係政府黑警做成
一定要幫死者討回公道
唔好又比政府降溫拖死
搞個論壇做笑料轉移視線

正常根本就唔會而家搞討論
盲既都知原因

推呀屌你老母

oush

殺人填命!!!

殺人犯

所謂數據分析只係指出人數多左
同標題講既fact check咗 差好遠wo
所有野都係假定有人被自殺出發

Help push

yes

唔洗問呀桂，一定死左人

數據證明一切

如果係google sheet 可唔可以 share黎睇？
唔需要 有 Edit right, View only都得

手動推啊

數據唔會呃人

殺人填命

做英文版
SEND俾外國議員

幫手推下

Mon po狗 知唔知咩叫殺人填命？

你死咗 上面冇人會為你出聲的 你地只係一班作惡多端的Condom仔
也不知道你家人會不會捨不得你 社會上有冇人可憐你呢？

數據唔會講大話

推!!

推啦 有數據 可信性大咗好多

推呀！！！

其實點解冇死者家人岀嚟講嘢嘅
如果係失蹤咁耐 屋企人唔係應該會知咩

有無有心人可以整理近幾年既自殺數據 因為樓主而家既問題係sample太少 如果有埋以前既數據再搵p-value就起碼可以判斷到「被自殺」呢個假設係咪statistically significant

推推推推推推推推推

Upvote!!!!!!

Buy

80%機會 全部都係差佬殺
CID 同速龍

推!!!

家屬唔見晒

好勁呀，被殺嘅人，冇屋企人出嚟嘅？收好多安家費？

唔撚再fc上身啦
好大機真係死撚咗人

最近自殺事件好多，而且都好奇怪

手動推

我哋好應該將資料不停整合，然後文宣周圍派再傳去海外，好多人對被自殺事件半信半疑，甚至唔知道有浮屍同離奇跳樓案件，因為電視冇講到！

我推

自己或搵記者去聯絡死者家屬.

雖然係，但真係唔想相信⋯⋯

因為軟禁 24小時mon住
佢地唔似劉霞
冇人知佢地係邊個
冇人知佢地住邊
冇辦法偷偷地聯絡到
佢地唔係名人就算出黎講都未必有人信

還命啊殺人政權！死黑警！

屌佢老母⋯

數據呃唔到人，黑警一定要死全家。

其實有無得搵番啲家人問下佢啲仔女究竟幾時開始唔見
同埋睇下有無家人俾警察威脅？

推
安息 手足

如果我們同意了政府的方案 我們死去的手足是不會原諒我們的.jpg

家屬朋友要發聲呀

推啊

Push dllm hak ging

推
用數據迫狗官解釋
解釋唔到就係引起公眾恐慌

想問6個太平紳士200個律師被拒入，如果係就完全違法，警犬記招有無追問過？有乜交代過？

黑警一定要填命

推
我地可以點做

Hello 狗仔

屌你死黑警必定要還

近排咁多自殺浮屍案的確好可疑

推呀！

pushhh

仲有，大部份案都係東網第一個報，仲要極短時間內

睇到好不安

逆權公民翻版。我就唔信黑警/政府守到咁多秘密，百密總有一疏！

屌推到上世界熱門

根本將焦點過度集中係太子感覺係比人帶風向轉移視示
831大量黑警臥底放火，特別係酒店拍到果條片完全比人冷處理

太子站技術上頂盡死一個人，而且應該係黑警計劃之外有公安唔小心重手殺左香港人。而新屋嶺肯定係幾十人被納綷式集體屠殺，呢個係嚴重千倍既核彈浮上國際新聞好大穫

P牌推唔郁

所以話呢毅進仔識撚數據咩
以為咁就可以呃到人，一睇就知冇可能突然自殺率上升啦

其實咁樣證明唔到啲咩...

終於有人做出黎啦，等左個分析好耐

點會 你搵得記者, 一定大把人信.
而家冇確鑿証據都已經大把人信啦

721 831 新屋嶺

垃圾都仲係文官系統高級官員
真係玩到咁大,睇下新屋嶺班散仔係咪咁串

我諗係新屋領頂唔順果啲人黎...

共匪以慣常政治手段清算香港人

我講係佢件垃圾點會出黎去踩場，佢淨係識縮係班狗後面既姐。如果佢會做，佢一早做咗。

屌...好恐怖..

推上國際

屌 痴撚線

推！！！黑警填命

細思極恐

死者acc,一定要被盜用 去製造在生假象。

我都同意樓主睇法 宜間除咗黑警 無人調查案中有無其他疑點 但問題係黑警嘅可信性已經跌到冰點 好難做到fact check

我上網搵到一個由義工整合既香港自殺記錄，大家幫手睇下有冇包括到最近既浮屍跳樓案

一定要還佢地清白！！！

其實自殺果批人要identify 到係咩人先有線索查

Chinazi

推 有用資料

仲有ive學生係polyu z core到跳樓自殺啊
成件事都好鬼下

又幾細心~
咁都發現到

其實有咩方法可以攻得入新屋嶺呢...

年紀大既死者係義士家屬囉。俾人滅口。
我地唔可以俾義士們被姦殺得不明不白。

明明已經係白頭人送黑頭人
無一個家屬肯出黎為自己嘅仔女平反
真係好難激起更大民憤

香港人最需要法律幫手果時
偏偏無法律撚幫到我地

但政府就用法律黎打壓我地和平示威

推
平均一日被自殺兩三人係咪痴撚左線
黑警死不足惜

新屋嶺出得返黎真係好好彩。。每次諗起入面有堆手足實好硬頸 死得...

我覺得似係死者家屬都俾狗滅埋聲

一般以前d自殺case
傳媒點都會寫個原因
例如 為情 為學業 (雖然可能唔係真正原因)
但呢排d case 全部都係警方話無可疑就算
好此地無銀feel
男嘅多數跳樓 女嘅浮屍 其實為咗掩飾濫用私刑嘅罪證

推呀！！！！！！！

理性數據文
推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

癡線

屌你老母 死黑警

咩都無可疑先最可疑

推
好難令人唔信

一定要囉警犬制旗

推你老母

其實只要有一單有確實證據，打死又好，非法處理又好，
運動都會即贏

六大訴求 詳細交待死者死因 同當日cctv

721 811 831 新屋嶺

puah

咁要問你班狗先知啦屌你老母

This post said they discovered many unusual suicide happened after 31st of August. Since the average number of suicide cases has increased from 10
per day to 18, then 28 PER DAY!!!

There's even more about this. These case were all flag down by police in the reason : There's proof beyond reasonable doubt.

But the "proof" was no where to be found.
Not one case has shown the last words of these victims nor their families allow to be showed in public to clarify their deaths.

Clearly, the government DID MURDERED CITIZENS at MTR station on 31st of August.

含家產

新屋嶺走左44個

我地可以做啲咩

推上熱門

Pishhhh

死黑警

有無英文叻嘅巴絲翻譯成英文推出國際

由班黑警搵武警落黎幫拖個一刻開始
佢地就學埋上面啲手法架啦

你唔見有50-60歲都有升幅既咩

都係要等家屬出聲先可以

真係好多自殺話無可疑, 呢樣已經夠可疑
我地既義士不能再多了
支持解散警隊

要推

必須推

呢兩個星期
屍體發現案真係多得恐怖

推呀！！！！

核彈post
推爆佢！

大家心中有數

黑警屌你老母全家不得好死

你咁樣都只人系合理推斷，FACT係需要證據

推呢個

仆街殺人

呢d叫鳩估 唔係叫fc

一定無死人

痴撚線 屌你老母死黑警

兒登既fc就係睇到個標題有fc就等如fc左

推到核爆

黑警必須立即死全家

有冇2017 2018 數據

軟禁/24小時mon住/恐嚇/殺人滅口/被失蹤
黑警有咩做唔出

要血債血償

數據係無得扼人

屌你老母個Post正皮唔落⋯
推爆佢屌

黑警死全家有份做既人遲早有報應 唔係唔報 時辰未到

殺人全家

巴打勁呀

呢個post fb大把人share

推到記者問
「警方於現場沒有檢獲遺書，事件沒有可疑」
咩都話無可疑！到底點樣既自殺先叫有可疑？？？

Gogogo

有無可能推到比民間記者會引用呢D數據去講

推佢老母臭系

要諗定
一旦我地真係有証據
究竟有乜行動可以為死者伸冤？

公開後我地有無可能為肯爆料既死者家屬安排政治庇護？ 有乜外國人道機構可以出手幫，甚至聯合接管香港治安，尤其深圳關口

升級！推被其他人知，我地己經係打仗，唔係你死就我亡

所以建議大家發夢前寫定封遺書 拍片
表明自己非自殺 交比信任嘅人
（父母都未必信得過）
一日無人公開真相
一日都重有班人唔識醒

跟進

推，

推
黑警填命

Cls

真係好心痛

成日話有fc？講嚟講去都係推論， 證據呢？ 人證呢？
拎啲數據出嚟做推論就話係fc， 但係你唔知乜嘢係證據？

但有個問題係 點解死者嘅屋企人都冇出過聲 正常831之後被自殺 死者屋企人唔見死者咁多日點解都冇人出過聲

受死亡威脅囉
中共最拿手架啦

其實我地直接話黑警殺左人 等佢地幫自己脫罪仲好

推 香港警察殺人犯

自己個仔死咗 點都會有一兩個人係唔怕死爆大鑊啦 我估

數據真係唔會呃人 推啊推上熱門
事出必有因 有咩可能個平均數會急升
谷撚到黨鐵出完整cctv
睇手法似國安局辦事
Popo執手尾

推+ backup

612 721 811 831 915

唉 希望大家唔好慣
人命黎架

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

監控 監聽
地點轉移
甚至滅口、收買、威脅

唔好係真得唔得

不要麻木

唔洗fc都知啦

問題係點樣可以拎番個公道

數據入面有真相

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

CLS!!!!好燃恐怖！

長期置頂

p牌仔都留言
五大訴求

Stat.巴打好勁呀 幫推等更多巴絲加入分析

記者朋友

推到有份解否死者屍體既醫生？仵作？入黎講兩句

感謝整合

成立連登特種部隊去打狗

屌 推啊

根本就唔撚使fc
係真
唔好再信香港政府
只係點樣破解佢地咁做？

呢篇要推 數據令可信性變得更加大 唔再係普通猜疑層面 期望朝住呢個方向可以揾到更加Solid既證據 引爆呢粒終極核彈 還義士一個真相

推爆！

無精神病底又無咩life threatening event唔會無啦啦自殺
政府唔關心等我地關心

睇到心寒，好恐怖，追究到底。

諗起韓劇裡面嗰啲北韓畫面

堆

一定要組織到一班有權嘅人入去巡倉

英文文宣plz!!!

真核彈 推上國際啦

佢地屋企人比人恐嚇緊？無其他親朋戚友知佢地資料？

p牌仔推唔郁

真係好恐怖

推，死黑警同大陸一撚樣做埋d仆街野

呀！ 死黑警

一定要推，等多d人知。

唉

分分鐘大量死屍

唔好低估政權嘅邪惡，如果你知內情，之後收到message show晒你全家嘅活動地點 身份證 同係街偷拍你屋企人嘅相，再send d好殘忍嘅虐殺片比你，你仲會唔會敢出聲？
有朋友做過記者，以前收過咁嘅恐嚇

屌，可以做d 咩

推,肯定有問題

家屬話唔埋被失蹤 坐咗洗頭艇
D狗話無可疑就可以close file
有家屬出聲就滅聲
普通小市民真係唔見咗都唔出奇

人道救援呀

打撚死都唔信佢地係自殺

Q推
求文宣

有無國際文宣組！推上國際！

上報紙啦

推呀 要真相！

同我入黎推！

做學術/邏輯既野會嚴謹啲

我信有人死同埋我想搵證據證明有死人，兩者不互斥

我諗入眠發生咩事大家都心照
真係要律師或者有權威人士入到去又出得番黎做證據

黑警殺人犯

dllm

到底我地要點做先可以將事件升級到國際層面

唔知有無手足都會咁懷疑

被自殺個案喺大陸屢見不鮮，既然大陸撐腰，喺香港執行呢套惡行，有可能由國安或者特務製造自殺場景？

雖然警隊已經敗壞不堪，但始終香港警犬喺呢方面未算做慣做熟，涉及嘅人越多可能越易壞事

當然警方喺件事有一定角色，例如安排少量熟悉香港環境同生活習慣嘅中高層去俾意見、同特務合作協調行動，而最高層就落order叫相關環頭調查隊唔使點查，中高層跟劇本寫調查報告

中高層或以上最易控制，一方面啲人無咁豬，二來佢哋晉升空間大，隨之而來嘅金錢同權力回報對佢哋都十分吸引，有充分誘因同流合污

被自殺係大陸最常發生 亦係中共專長

唔通大陸所講嘅「月圓之夜」就係指「被自殺？」

咁叫fc？ 數字就證據？

大冷氣所以令到啲屍體血液凝固 所以無血？

五大訴求！缺一不可！
不割蓆！不指責！不分化！絕不離場！
不完美，可接受，再努力！

有關fact checked，只要有7-8成信心我就信了

殺人放火金腰帶 香港已經變得好唔安全

有用資訊 推

條屍可以假身分 ac又偷埋 轉頭話著咗草 屋企未必有上連登 文宣可能要問問有冇人個仔係咁樣 千析唔好報警 教佢地聯絡記者 幫佢地上連登 又或者偷到d電話睇gps紀錄

老老實實上個月好多企跳都係夜晚
通常夜晚先會諗唔開

最大機會搵到真相嘅就係揾北區醫院新屋嶺嗰啲警員!

屌你老母 臭閪 推呀

推到有真相 [ 非理工大學學生於Z座跳樓案 ]

「警方接報一名男子倒臥在理工大學八期校園（Z座）南座地下，頭部有傷，當場證實死亡，初步調查發現，男子相信由南座11樓的空中花園墮下，理大證實死者並非該校學生。理大校董會學生代表李傲然引述現場消息指出，該名男子身上只有香港專業教育學院（IVE）的學生證及身分證，未有理大學生證。

有冇可能是ive香港專業教育學院，混淆左poly hkcc專業及持續教育學院的學生，所以錯地方呢?"」

白色恐怖

數據做唔倒證據喎ching…
可能只係有relation，但係唔一定直接代表事實
例如多年青人自殺可以因為同家人政治野既壓力
5-7點發現因為清潔工返工
除非驗到屍，如果唔係你噏乜都係廢話

推 會唔會有人組團朝早出去周圍巡視下 真係咁啱見到影到一次就夠

屌

Diu

禁制令新屋嶺搞成點

推，CLS

如果南座11樓唔需要do卡入，其實有好多理由可以兜

每間大學都有好多錢嘥，facility management office好撚多資源買呢買路，equipment又多又update，喺campus裝嘅CCTV都靚過人、多過人

要跟到呢個男仔喺邊度進入campus，死前行嘅路線正路就一啲都唔難，關鍵係有無突然壞cam，甚至壞system，有嘅話答案已經呼之欲出，只可惜無斷正嘅畫面

pushh

推到黑警仆街

雖然唔想信但依個係事實

已超越中國

果個有五隻犬係附近果單？
好似fb有人講先

19話過呢場運動有銳變為革命嘅即像

唔同意你第2點，正正係20出頭既青年自殺率先高

由6月梁烈士自殺起，本地媒體同你班連登仔一直用一d煽情既字眼去影容自殺者，咁係導致自殺浪漫化既原因，自殺浪漫化伴隨既就話模仿

你睇下6 月起幾多手足係連登開po話想自殺就知
所以7 8 9月既自殺數字上都正常
呢種風氣絕對係唔健康

btw 我信831有打死人

有斷正畫面都唔輪到公眾睇或接觸到
就算證據確鑿，又有咩人咩組織有絕對武力執行對警隊的罪責？

推 CRIP
Cannot Rest In Peace

推
真係好撚黑暗好撚心寒

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

唔好話搬屍，真係跳的話，都應該影到落地嘅片段

假設係被自殺，我傾向相信有壞cam或者down system嘅情況發生，因為無片段可流出，或者poly想公開都無實據可以發佈

政權嘅黑暗嘢，必定越少似知越好，特別係喺資訊極流通嘅香港，我深信唔會串通poly嘅物管同保安部，但要蒙蔽佢哋嘅工夫就易辦得多

嗱 依種數據post 就值得推啦

幫推

推!!!!! 核彈!!!

【有冇機會開新戰線？】處理屍體發現案嘅程序

一定要推翻特區政府 唔係陸續有嚟

推

簽到黑警出唔到境

咁都叫FC

可以做D 咩？

p push

根本全部黑警做

咁都冇人推 連登仔死撚哂？

我都有諗過
如果popo真係殺咗人，點解要用「自殺」包裝。搬運屍體巳經容易比人影到，新聞報出嚟仲會好易比人識穿。
直接被消失咗佢唔係仲簡單咩？ （假設佢哋會方法令親朋放棄追尋真相）

推呀！DLLM

推爆佢 咪俾個po沉

有冇英文叻嘅巴絲打

推爆佢
當所有自殺案件都話無可疑其實就已姐好可疑！

黑警一定有殺人

p牌仔淨推得

屌你老母 黑警還命

推推

#Be Humble #Be Water #Be Smart
Ultimate Goal擒賊先擒王，﹕
Connect the World, #Anti Chinazi
咁先有可能清算港共、黑警

一直幫助我哋嘅twitter 用戶Enzo Mazak警示左我地嘅危機﹕
自衛同藍黃打鬥有分別 (拒絶講「私了」，我地唔係黑社會)
[/size=5]

「有圖」我地而家輸鳩梗，仲有心情喺度圍爐:0)
五毛用英文攻陷 youtube

[重開][品蔥轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。
網絡戰術

文宣 長輩圖：
紅磡出軌係918事變翻版，日軍自炸路軌製造偽證侵華。

樓主好波

如果比我地發現真係全部都係被自殺，呢個政府就仆街喇

心寒

為免呢個post潛底，繼續推爆佢

推到真相上水

好恐怖........ 推 !!

感覺遲下會變平時經過法輪功黑種圖咁，影出來都冇人信

殺人填命 天公地道
黑警填命！

推比記者！

黑警填命我屌柒你老母

父親唔敢解開繩索有機會係驚成為疑犯
popo有咩做唔出

屌你老母死黑警

統計學都出埋

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :[url]

留名

放得班畜生武警落黎 有乜嘢佢哋做唔出

班狗到底殺咗幾多人

唔係香港人輸咗就有香港集中營，係而家已經有集中營，有好多人失蹤

推
黑警死全家

政府做假屍好易 但就唔洗攪到咁張揚啦 反正個戶席都係假 直接燒左佢擺去亂葬崗就攪掂洗咩留條尾比你查 但你話做文宣個方向我就覺得正確 可以咁樣煲大件事

係香港會發生呢啲事真係好恐怖

需要英文版

其實淨係整合左啲數據,
睇到啲數字有啲唔正常,
但係咁又fact check左啲咩?
咁就prove到係被自殺?

今朝又有人墜樓又有人墜樓

正式宣布香港進入緊急狀態

好傷感，佢哋係如此年輕、正直.....
生於香港一個文明社會，卻受到最野蠻殘暴嘅虐殺

比更多人知！

831

on9黑警

新屋嶺手足，大家記得你地，大家幫手推一推新屋嶺post,多d人討論先係做實事第一步，要多多多人關係

黑警死十世都唔夠還

可能比新彊更慘

推推推推推推

其實宜家科技咁先盡
微形鏡頭入去偷拍其實應該唔難

推到軍政府收皮！

推，中共暗殺行動已開始，大家無論和平遊行定去太子站拜祭，所有行動最好戴口罩保護自己，飲水食野都要戴住，我每次都係將口罩推上少少甘飲水，如果遇到有手足或市民被捕，不要圍觀，直接所有人一齊上打走黑警黑社會救人，因為宜家一旦被捕真係唔知有無機會出返來，一定要齊心救人，連街坊都一齊救人就有希望

推
黑警，打死人

一路D人都話點解無女受害人出嚟講新屋嶺發生咩事，話雖然係二次傷害，但都應該企出嚟

呢兩星期嘅屍體發現多得不尋常，好有可能係港共同狗隊俾受害人嘅警告

班癲狗殺人相信已經係無需爭議嘅事，而咁多嘅屍體，除左真係喺新屋嶺俾狗咬死，應該都有受害人家屬被自殺去滅聲

講真，要令屍體消失有幾難？但依家一下子咁多無可疑嘅自殺case，其實就係恐嚇在生嘅受害者

你敢發聲，屋企人同你嘅下場就係呢堆屍體！

所以希望大家唔好再強求fact check

應承我，唔好令義士變成condom，呢一世都唔好原諒港共同狗隊！

數據唔呃人

傳媒做野！

而加香港勁中國 好恐怖

自831開始就發現感覺上多左人自殺，多謝巴打整理

公義何在

核彈黎架各位

推....

中共填命呀屌你痴撚線人命黎嫁屌

代佢哋行落去

屌你老母殺人犯

值得仔細研究

希望炒車

831!

最大問題係 遺書

年輕人根本唔會手寫
大部分都IG / FaceBook 講出黎交代
或者Whatsapp俾要交代既人

根本唔會仲有人手寫遺書
之前死士自殺都系IG 出 post

根本好有問題

詳細理性分析加數據 推

請各位幫幫手簽白宮聯署同share出去
唔好唔記得新屋嶺嘅手足係集中營嘅慘況

我地可以點做，發生過咩真係心知肚明

離撚曬譜，唔好再講等天收，黑警冇個正常人

推呀
除左被自殺之外，一時三刻咁多人自殺，個個跳樓無血無巨響，邊個信呀屌
黑警死全家呀！！！！！

Ching數據分析得好合理 推上見報 希望有知道內情既人進一步提供消息 等烈士沉冤得雪得以安息

有無上兩年同期數據比較？
唔係d三毛又話我地陰謀論

值得懷疑
推爆佢

夠晒客觀未呀！

我要更多真相啊！

Mon po 狗下個到你呀🖕🏿

自從831 好肯定係黑警殺左巿民
如果驗下女死者 相信有被強姦跡象
但法醫一定唔敢講

推1！

我地點可以唔支持係美國既香港義士

有冇有關新屋嶺嘅英文/法文報導

state 51 not a dream

好痴線
啲黑警真係唔係人黎

呢個日 post 有個致命盲點
就係只點算新聞報導的 case

全世界傳媒嘅不成文共識，係盡量少去報導自殺新聞
原因係怕鼓勵其他人自殺
聽過有記者 friend 講其實香港日日都有唔少人自殺
每日平均遠遠多過十幾二十單，有過百單都唔係平常事
但唔會單單報

美國新聞協會直頭話如果唔係名人、唔係同重大公眾利益有關就唔好報
香港記協指引亦話自殺新聞要低調處理
而電子傳媒呢點係比文字傳媒守得更嚴
所以點解有時有啲自殺新聞報紙會寫、電視電台唔會報就係咁解
不過呢個係傳統做法
網媒影響力今日大過電視同電台，但就用咗紙媒把尺
報自殺新聞會比電視及電台把尺鬆手

所以，一般如果唔係個記者編輯覺得個自殺個案特別有新聞價值
或背後有故仔講，多數選擇唔報

統計到呢排自殺新聞多咗
唔等如自殺個案(或被自殺個案)多咗
只能夠話記者編輯報多咗
當然可能因為佢哋都覺得有可疑、有古怪所以報多啲
但好難直接作為 fact check 的證據

你話死亡時間、發現屍體時間呢啲 point 相對合理好多、強好多
應大打呢幾點
或者睇下有冇方法真係搵到個自殺個案數字來分析
打文宣唔好俾到位人哋入

好奇係成千幾人 都仲未保釋 一係就未上庭 一D就第2日就上庭
都癡撚線

好擔心手足..

其實知道幾多死者資料？
如果發現都有去過示威就真核核核彈

612 721 85 811 831

有無方法查到死者們近期的八達通/出入記錄
Or 所住大廈cctv記錄？

cls

太子冇人死，新屋嶺都一定有
班恐怖份子施行酷刑，一定會重手得滯殺左人

推
不想相信，但事實令人難以不信。

掛推

好痴線

啱啱開咗個post

全民CCTV 阻止被自殺再出現

依個方法有無可能阻止到被跳樓
大家一齊討論下

Push睇到心寒

無知一問，想問自殺數係整合每日傳媒報的自殺case?

唔俾人入
即係入面發生咩事無人知
而且點解咁唔見得光?

然後見到電視個溫情廣告都想嘔

核彈 推上國際法庭
可疑到福爾摩斯都拍到幾集出嚟

個問題係，你敢去為死者做咩？
殺狗？武裝革命？
大家仲做和理非，就唔好再問可以做咩，因為大家有支槍都無勇氣去開。

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

而家問題係所有嘢都係popo做哂
普通人又access唔到啲資料

大大力

訓醒起身自殺？
你會信？

仆街死黑警

推啊DLLM死黑警

講左好多次
只係估到or睇到的分別
當然係兩回事
但我深信太子831有三個or more than three beaten to death😱

要推Twitter

真係好撚痴線

樓主有無數據睇埋4-6月自殺情況

推
黑警還命

好希望係巧合...

831殺死人！
新屋嶺姦殺人！

P牌仔推推

屌好恐怖

push

push

push

pp

高汁 推爆佢

CNN 想搵人訪問
1）喺新屋嶺被拘留過/見過入面情況嘅人
2）被捕+拘留嘅青年嘅家人/朋友
訪問可以匿名，遮樣，變聲 （電視用）或者透過電話/email/TG/WhatsApp （文章用）
可聯絡 Rebecca @bextables (佢會俾記者證你睇，確認身份）

CNN is interested in talking to anyone (on or off the record) who has been held in or has seen the Sun Uk Lin detention center. Also, we are hoping to find the families or friends of the young protesters currently being held in juvenile detention centres. For a TV and digital piece. 100% anonymous/unidentified interviews are fine. Please contact Rebecca @bextables (she will show you her press ID for security)

#國際關注

推 有多D DATA
就愈令人信服

大量DATA絕對可以反映事實

推 終於有人整理 多謝手足

有鏡頭影住都打成咁 入面真係打死左呀 輪姦左呀

開個民間偵查小組，都敢滅口，咪姐係製造核彈囉。

你無可能話佢自殺，亦都無可能全部一次過意外整死晒，真係敢郁你嘅，咪大條道理指控政府囉!! 唔駛下下玩陰謀論，話好有可疑，攪到真係有事嘅時候狼來了嘅!!

被強姦又係，話受害人唔會出嚟，咁一定咩都証明唔到個喎，雖然好有可疑，單係無証無據，剩係屈人冇意思個喎。 如果單憑懷疑，就要大家作出嚴重ge反抗，不如相信果個，率先攪掂，政府高層，popo高層，成立臨時政府咪得囉。自己又唔做，憑D陰謀論要其他人，點點點有意思咩!？剩係識諷刺人，「就算死左人，都唔會做任何野」，製造矛盾，根本一D意思都冇。真係要抗爭成功，根本唔需要幾百萬人，而係要唔怕死，唔怕見血嘅人，攪掂對方高層，接管政府就夠。 成日煽動人必需要，為死者，強姦受害人做D咩，簡直令人惡心，自己都係果D人。

如果認為真係發生緊，而囉唔到証據ge, 「每個人都記住，下次發生喺自己身上果時，自己親身做人証」咪得囉。 如果自己不恨成為強姦受害人ge,就下定決心，出嚟公佈。 唔好諗住人地一定咁易洗得走晒D証據先得ga,除非你死左，如果唔係，大把佢冇留意到嘅証據留低，只要你肯講出嚟。唔好同我講，講出嚟驚比人殺，我想講，你唔講出嚟，更加易比人殺，死左都冇人知，冇人幫你報到仇。至於被自殺ge問題，就留多D線索比親朋戚友，信念堅強D，甚至簽左不自殺承諾書先去發夢，咁有事嘅時候先有真憑實據ga ma.

可能你會覺得要死左先做到証明，咁咪好唔抵，我只可以講，呢個係文明世界嘅Trust。 你唔能夠人為懷疑身邊有殺人犯，而殺晒隔離所有人。呢種做法，只會令文明墮落。

我明你講緊傳媒會選擇性報導佢地認為有新聞價值嘅嚟報
但無可否認嘅一樣嘢係最近嘅自殺案
好多都有可疑
仲要多咗咁多浮屍案
亦有可能我地大家近期都好敏感先會放大咗件事

但就凈係講最近發生嘅呢單
大家入去睇吓就會覺得疑點重重
死者證實咗係831太子站失縱者之一

利申 我只係一個搬運工

有數據要推

暫時唔應該推被自殺 一步一步 應該搵多d新屋嶺受害者出黎講野 證明黑警過份使用暴力先

好乸恐怖

WTFFFFFF
追究到底
香港警察
知法犯法
濫權濫捕

黑警全家慘死

仆街黑警🤬殺人兇手

好驚！！推！

好恐怖,黑警良心去左邊???
憑咩做警察

我估應該係有家庭成員比人夾左番大陸

敢開口講就收屍
家屬比人威脅到唔止唔爆,仲會幫popo隱瞞

我開咗另一個 post 講：

簡而言之，
將個重點放去個「自殺報導」數字根本捉錯用神
應該更突顯啲自殺個案死得點離奇古怪
你打數字
對家有得折話唔係真實自殺數字
你打分屍、浮屍黑警都話無可疑
呢啲對家只能強行講大話，係無得拆

打文宣應集中力量對住人哋最弱個位打落去
咁先最有用

Agger
國際文宣好重要

文宣轉英文，推上國際！

癡曬線

無力感好重

推啊！

其實係咪應該搞個831/可疑離世事件既集會/遊行

推左先

係咪有人話咁多人跳樓自殺但冇路祭

[文宣] 香港黑社會肆虐 警隊無力打擊 百年聲譽頹門敗瓦

CNN 想搵人訪問
1）喺新屋嶺被拘留過/見過入面情況嘅人
2）被捕+拘留嘅青年嘅家人/朋友
訪問可以匿名，遮樣，變聲 （電視用）或者透過電話/email/TG/WhatsApp （文章用）
可聯絡 Rebecca @bextables (佢會俾記者證你睇，確認身份）

CNN is interested in talking to anyone (on or off the record) who has been held in or has seen the Sun Uk Lin detention center. Also, we are hoping to find the families or friends of the young protesters currently being held in juvenile detention centres. For a TV and digital piece. 100% anonymous/unidentified interviews are fine. Please contact Rebecca @bextables (she will show you her press ID for security)

#國際關注

人人都要裝家用閉路電視：

推 黑警殺人

驗屍報告會唔會有幫助

瘋狂推到黑警死全家

,

推!

推推推
有冇巴打英文好可以整合英文version

個自殺率完全唔合理 一日幾單 個個死法離奇

要全世界都知黑警既惡行

【拋磚引玉】究竟點救近日「自殺」嘅人？

【有冇機會開新戰線？】處理屍體發現案嘅程序

純9up

如果太多人無故失蹤 咁平常人會比較相信係警察殺 因為無合理原因

但如果製造事故 至少有原因

加上殺人係好嚴重嘅罪行 我諗好多人都唔會想喺證據不足嘅情況下質疑其他人殺人

咁睇嘅話班狗製造呢啲自殺案件可能仲好

佢哋仲有機會偷換概念 同市民講我哋發佈假新聞

data speaks

推 黑警死全家

有數據佐證 高質分析

P牌冇得推

不推不是人，黑警要填命

Yes

有冇巴打熟識網絡安全問題，可分析吓要hack入account難唔難？

CLS

可以點做

本身以為被自殺只會喺大陸發生，而家連香港都發生

LM

天網恢恢 疏而不漏

push！

推俾Solomon Yue , 轉英文推俾外媒

時間係重點

黑警妻兒被姦殺掉落海
黑警被肢解裸體墮樓！

血債血償

太子站搵女個5X歲婆婆都被自殺埋
單單都冇可疑
你地班仆街殺人填命！！

數據Post要推

仆街，完全係支那用來處理異見人士嘅方法

我而家淨係知政府 POPO瞞撚住好多野
白色恐佈 更改LogBook
新屋嶺有冇打死人 太子站有冇打死人
輪姦 強姦 被自殺 滅口 親屬滅聲

光復香港，時代革命

推唔到照推
還死者一個清白!!!!
清算黑警

德國之音有報導了

推唔可以俾義士死得不明不白

831打死人！！

推！！！！！
黑警死全家

推番上熱門

我再推上熱門

#新屋嶺

納粹大屠殺

111111111111111111111

新屋嶺呀屌

義士們

其實大家已經要相信有人死左
不過無鏡頭影
大家都唔敢信

推 我相信有人被自殺

幾時可以去新屋嶺集中營救人

思細極恐

全部清晨死

但正常都會公開資料嫁喎任何屍體發現案
點解記者唔追問

有冇人知邊度搵到屍體發現嘅數據？

唔好一味諗住等人救
Twitter戰線幫手retweet下#sanuklingholdingcentre

香港黑警/中共殺109人！香港正式進入黑暗時代，電影橋段般被自殺被跳樓光明正大出現現實中。細思極恐，可怕。

點算

好撚驚。。。

巴打自己地區5到7點落街巡邏可唔可行?

所以真係不解之謎, 可謂香港十大奇案
如果差狗打傷人, 又駛咩搞咁大陣仗? 去到831亂打人打爆江已經係家常便飯, 駛咩封站洗太平地?
如果差狗殺左人, 就好似你講, 點會滅口滅得哂, 網友已經殺唔哂

全部狗都不得好死

春袋上唔到熱門呀

【922和你suck攻略要點】

推爆！一定要追究

2am-3am 0人好大可能趁呢段時間運人...

推

兄弟唔好忘記新屋嶺同831

仆街政府

推 有報應

死黑警！

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
921元朗站，922機場
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

尼篇好高質 睇到打冷震..

push push

Push一定要鋤撚死班仆街陷家剷

推 黑警填命

yes spread this out, and translate the message into English, and see anyone in the world can find some HINTS that we are missing

一定要推爆新屋嶺

上啊

上

大力推啦仲望

r.i.p.

咁樣叫fact check，係咪我見識少？

六四都冇死人
你地諗咩

好恐怖
但一定要推

難過
寒心

智慧燈柱與被自殺的關聯

曾與黑警，在公開場合發生沖突，被智慧燈柱記錄的。
若通過人臉識別，找到身份、住處，黑警係咪可以為所欲為？

而家巿民只是苦無証據，但實在太多稀奇古怪被自殺案。
希望，有份處理屍體的不同人，能留起重要線索，在許可的情況下跟進。

巿民可否情商附近商舖提供 CCTV呢？仲有無其他可行方法？
否則這類被自殺案無日無之！

港豬不願面對真相

直接寫謀殺吧，
還要寫「被自殺」為暴政避諱嗎？

#YouKnowWho
#HeWhoMustNotBeNamed
名不正言不順

恐怖分子屠殺緊香港人

Up

次次啲狗都用旅遊巴黎運屍 好似係

懷疑差佬棄屍

推
求英文文宣翻譯

P推！

你吹佢唔脹

個數係新聞報導自殺數量
定實際自殺數?

可唔可以全民裝cam？

推上去但唔好落結論
提出疑問而唔落結論由佢自己諗個可能性
到時炒車我地都有得兜

問題無FC過,就會同藍絲周街話有女天使性服務呃學生上街有咩分別??

推撚爆佢！！！

核彈 推

推呀核彈！

不願相信

但係可以點fc到

對唔住,其實我都想有答案

六四之後都係咁，各城市都有追捕民運人仕

cls
P仔推唔到

不推文

點解未fc既野可以上到熱門？

分析唔錯

但差左樣同上年及前年同期比較，有埋就完美喇

同溫層就當FC左啦

推, 宜家先睇到

希望義士安息
一定要清算班黑警

各地區連儂牆要人，文宣大量要大人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道

5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05